MPF主打美股轉邊間好？

而家用緊宏利，再加埋之前啲工散散地嘅MPF想整合去一間主打美股，見到匯豐美股基金表現好好，手續費又低過宏利
而家轉去匯豐怕唔怕5號仔收皮

萬通？

但佢得美股係 outperform

又係你話要主打美股

我就友邦

轉咗萬通
反正都係allin美股
其他表現唔理
會睇市轉保守

睇到個收費就谷鳩氣
幾千幾千咁比佢賺

我而家用緊宏利

因為公司既MPF

你個表有無富達？

轉萬通都得既 雖然係馬雲 不過其他都有中資底 無個啲表現又一般

唔見有
我係呢度睇

宏利又貴又唔好用
表現又唔係特別好

萬通點聯絡轉？

呢排留意開先發覺 所以即刻轉

政府mpf 想點要點做
用緊永明 好垃圾冇美股

我諗你可以搵下佢官網

永明隻彩虹好似都唔差
點搞真係唔知 公積金好似無得轉？

有沒有大神知道邊間有 online登入，隨時可轉基金，又平又有美股，想成份轉走🙏🙏🙏

你用緊邊間咁廢
Online轉fund係最基本既功能黎

用緊永明同富達仲有你要既功能
不過永明無美股簡

hsbc

信安強積金有online,但沒美股，高風險只有4檔揀，想跳美股🥺🥺🥺

知唔知轉去之後當唔當資產，加大信貸升級戶口🙏🙏🙏

咪姐係港股
當年我夠3年就比我轉
我轉左去永明 恆生d錢就轉走哂
等左3個月先入永明
佢老母 恆指3萬幾點先同我入貨
蟹到今日
公積金好似有得轉 但唔知點搞

轉去美股賺返晒啦

行業基金好似是美股

計，佢隻美股基金係幾好野今年1月至今10%左右回報，都算係咁

Mpf買美股
咁股債比例大家點調配？

算把啦 間間都係個啲餡 Appl msft jnj goog
只係比例唔同

我50:50

Aia 北美股票基金其實買緊咩？
定跟指數s&p500?🤔

因為我都係美股配環球債
諗著轉左就佛系 所以考慮緊55配同6股4債

我用HSBC
50%自選美國股票基金
50%平穩基金（裏面有大約60%環球債券）
諗住咁樣就佛系落去

我都係大貓
平穩管理費好似有啲貴？
你個配法都ok

係
平穩係有啲貴
一係就
50%自選美國
50%環球債券

都可以保持0.7%左右管理費
55配會有咩優勢？

50:50純粹諗住股跌就會債升

大貓100%核心累積點睇？

上一份公司都用HSBC
之後而家公司用永明

見hcbc 有美股先keep 住
但如果買大陸股好似仲升得勁d

啱啱都有睇過
好似都可行喎
債股比例差唔多
再癖少少其他市場

環球債隨時係強国野

強國佔9.2%
頭十唔見有強國

9.2不了
要遠離強国

下，信安點會無美股？

無純美

但佢係環球溝埋好多其他野

hsbc?

係

美股都有大把弱勢股

根本mpf 就係垃圾 托市工具同埋養班廢閪基金佬

HSBC就有

計嘅，呢個係HSBC MPF最大selling point

屌！睇咗一下，真心大貓最好

我一直都係大貓100%美股

點解呢?

美股唔係萬通最好?

800咪有美股基金
點會用AXA既強積金

用緊恆生, 全部轉晒美國
all in trump

之前我一直都冇管理過mpf
之後一次過轉哂去hsbc mpf all in 美股
賺左2萬幾

點砌先可以完全避到強國野 仲可以股債平衡
大貓area去睇

可以考慮下大貓核心累積

啱啱再睇過
可以自選美國+核心累積
例如40%自選美國60%核心累積
總數係大約60%美股20%環球債
其餘20%係其他國國股票，當中（中國及香港股票佔2.5%）

咁樣又幾特別下啵

轉去痕身

啲美股基金跟Dow Jones定S&P? 想搵跟S&P嘅 MPF

係
比例可以自己再調節

你show個list出黎
仲問轉邊間？

你應該係agent?

Me too
轉左去

債？ 睇你幾歲， 50樓下都唔洗買債咁保守下wa..

本身諗中資唔想轉 同埋佢management fee無5號仔咁低
一定係agent咩 有無見我留contact呀
有咩係度傾

30中債都需要有 係睇點調配減低波幅

一定唔係支那萬通

美國萬通保險亞洲
MassMutual Asia

★★★★☆

美國萬通亞洲總部位於香港，主要業務為保險、投資、退休策劃、強積金管理等，現已改稱YL Life。

美國萬通亞洲於2017年被雲鋒金融聯同星加坡GIC及另外6個中國投資者收購，最大股東為雲鋒金融。
雲鋒金融由阿里巴巴創辦人馬雲持有。

============================
共業 REDSTOP

改左做50%自選美股50%核心

我債都有10%去減少波動性
跌到仆街就換埋入去
升返上去就轉返出來

Mpf有邊間黃？

冇
但可以唔係紅